世上最低賤嘅狗係咩狗呀？？

克警犬呀

哈哈哈哈哈哈

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車